我發覺香港人視力都有問題

鳩掉

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

要扔就唔好扔係自己前面啦屌你老味, 有撚用咩

師傅 唔係咁易架

你估無用晒既一日咩

外國果D點都中

推前就唔好用啦 燒9自己

唔中又報俾你睇咩
定你睇哂外國啲live呀

眼界奇差，有理無理扔左先…